唔好咁多韭菜好無

有無諗過上年個市升到幾癲，個個都做貪婪個個

明知一定有回調，只係市場搵左十年期債呢個導火線一野轟落去，你而家面對短期大回調就割，咪即係比人割囉，
你要做既係將所有投機性股放撚哂佢，長期投資個堆咪撚理，善用下期權 vxx sqqq稍為對沖，經歷過今次大回調個市根本更健康，牛市又咪繼續gogogo，正股驚閪咩....

俄羅斯練膽大法

豬死了